\chapter{Estado de la cuestión}
\label{chap:estado}

En este capítulo se describen los estudios relacionados con el trabajo a desarrollar.

\section{Titulo de nivel 2}

\section{Titulo de nivel 3}

Párrafo del subtitulo 1 (\cite{subtitulo1}) y Figura \ref{fig:figura1}

\begin{itemize}
  \item Viñeta 1
  \begin{itemize}
    \item Viñeta 1.2
  \end{itemize}
\end{itemize}
    
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\textwidth]{figura1}
    \caption{Título de la figura (\cite{figura1})}
    \label{fig:figura1}
\end{figure}

Las palabras o frases en otro idioma en cursiva \textit{hashing}.

Las citas bibliográficas ``deben estar entrecomilladas junto a la cita bibliográfica'' (\cite{auth_year})

Esto es un párrafo:

\begin{enumerate}[label=(\alph*)]
  \item Elemento 1. Descripción del elemento 1.
  \item Elemento 2. Descripción del elemento 2.
\end{enumerate}

En la Tabla \ref{tab:tabla1}...

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{| c | c |}
        \hline
        \textbf{Título 1}   & \textbf{Título 2}  \\
        \hline
        Celda 1 & Celda 3 \\
        \hline
        Celda 2 & Celda 4 \\
        \hline 
    \end{tabular}
    \caption{Modo de funcionamiento de alguna VPN (\cite{autor_tabla})}
    \label{tab:tabla1}
\end{table}
